第一次上女朋友屋企食飯見家長 有咩要注意？

同女朋友一齊咗幾個月
佢老豆話要我上去食餐飯
我要注意或者準備啲咩？
好驚佢老豆唔鍾意我
事關我個樣一睇就成個玩女mk仔咁
我女朋友就乖乖女type
我頭髮仲要係藍色
究竟我應該點樣萬全準備嚟應對？

藍色頭髮 死MK

巴打幾歲

第一次上人屋企記得買禮
買兩盒安全套
一盒擺條女間房用
一盒送比佢老豆
包無死

利申 : 無送過安全套

對唔住大佬

廿一歲！

玩咁大？

幫手開台 / 洗碗?
夾野比女朋友食?
拎起隻碗食飯?

食飯前買支野噴返黑佢先

利申，紅毛

定夾野畀佢老豆食先？
落足鞋油都緊要

頭盔左先 唔是我作的
之前係連登睇到既

大家學生，最緊要似返個學生唔好扮老積
講到自己幾有事業心，幾咁上進，打算娶個女咁款就仆街
人地成熟聽上黎只會覺得呢個細路未見過世面，就好似嗰個急不及待好想玩玩了個痴線佬一樣

之後如果出去食飯要埋單，胡亂爭住請又係on9，記住你係學生，在情在理唔到你俾，對面家長俾你請反而冇面
但如果食飯係得你，你條女，對方父母，全枱三至四個人，雖然照道理唔應機你俾，但你作狀都要爭下埋單，俾機會人地勸退你話第時你做野搵到錢再請uncle auntie, 你有風度，對家有面，大家好落台

但如果對家成家黎哂，有細佬細妹阿姨乜乜柒柒五至十個人，照道理對方長輩會主動埋單，你可以提出不如你都夾返份，等對方開價，唔好自己計人頭，唔好用提問方式問自己駛唔駛夾，直接用「不如」提出你都想夾，而照計對家父母應該都會叫你收埋

至於上門食飯，除非女家有工人，搬手開飯搬餸裝飯收飯是常識吧，通常對家父母都會叫你坐低，但呢啲小事位可以堅持下，話自己屋企做開，除非對家好堅持話唔駛，如果唔係都應該要參與。如果你有份幫手收飯，可以問伯母多句駛唔駛幫手洗，通常伯母都會勸退，呢啲位無謂爭，但你已經留左個好印象。至於餐桌禮儀同要讚伯母手勢呢啲基本野，我就唔多講，但提提你可以食飯時先讚一次，臨走再讚一次，真誠度up

最後送禮編，身為學生都要送，尤其就過年，同你女朋友傾下送乜夠得體窩心，但唔好太名貴，記住你係學生，送名貴禮品例如人參之類太作狀。諗唔到嘅話而上門探訪可以送果籃，大方好睇，買盤貴少少，食落好食但貴左都唔知。至於出去食飯，最盡送平啲嘅即食燕窩，最緊要便攜大方，比較少人唔食，同唔係真係好名貴

在職人士見家長最緊要闊綽，去豪華餐廳，食貴野唔好計住計住，一定要搶到埋單，送名貴禮物。但你係學生，做返一個學生應有嘅身分，青澀謙虛，但要不失風度同體面，呢個平衡要自己小心啲拿捏，祝你好運

都可以
但我個頭一黑
就好似黑社會咁惡

我之前都係藍毛
帶頂冷帽遮下都好

但冇理由食飯唔除帽

食飯除帽真係未聽過

禮貌都唔撚識

入屋已經要除帽啦
除非你生cancer 啦

死mk
藍頭髮都係狗公黎

你邊度鄉下?

入室內除帽係西方禮儀黎既

其實只要帶得唔奇怪 唔會有人留意啦

雖然成日畀人誤會我係狗公
但我真係淨係鍾意我女朋友

直接講有幾層樓馬上食雞脾

快啲染番黑色啦 老一輩好唔鍾意年輕人染啲奇怪顏色

因為我平常唔帶帽 所以對除帽無乜概念

我有一個單位
公屋
租嘅

係香港不嬲無呢個概念
佢地係要話下你咪由佢地話囉

我都係噴髮啦

同埋有樣嘢好驚我自己忍唔住
每次一講啲政治嘢
我就會好撚激動

利申獨派

點解要加感歎號

打字習慣

伯母準備開枱果時下去廚房幫手 然後關埋門之後一手除左伯母條褲 先用兩隻手指插落佢個西到 插到差唔多等佢濕晒嘅時候 就開始用你的吻技品嘗伯母嘅舌頭 記得呢個時候仲有隻手要先從伯母嘅玉背單手解佢個bra 再慢慢捽佢粒的 見情況差唔多就一下擺佢上枱大力抽插 淨番嘅自己識做啦

有冇私樓？
冇就買返層

死mk 咪撚上黎食飯啦你
離開我個女

著nmd

屌完外母，就出返去屌埋自己條女，如果有家姐妹果d就要屌埋，記得係佢老豆返黎之前屌哂，到佢老豆返黎，你就會發覺成間屋地位最高果個就係你

第一次見家長
1, 噴返黑個頭，樣似黑社會你自己都控制唔到，但髮色可以控制
2, 就算唔岩channel都笑多d，搞唔掂老豆都搞掂老母先
3, 幫手開枱一定要，食完扮想幫手執野洗碗就更佳，但通常老母會阻止，洗唔洗就你自己衡量
4, 夾餸比女朋友食，但可以唔洗夾比父母，始終人地主場太浮誇自己都辛苦
5, 買d靚生果上去，d乜柒車尼子乜柒提子士多啤梨咁

做晒咁多樣都應該過關嫁啦

而家呢個時勢，世伯可能專登講下呢d,睇下你係咪佢地眼中既廢青

伯母五十幾歲喇 唔好搞人啦

租緊公屋
銀行戶口有二千蚊

巴打好波！我mark低

而家呢個時勢
大學生=廢青
老一輩思想

一定唔可以食飽 之後記得主動執枱
之後番屋企同老豆老母報串

1. 頭髮就一定要染黑, 阿爸阿媽一輩多數唔鐘意五顏六色
(巴打忍一時風平浪靜)

2. 千祁唔好提政治話題, 老一輩既諗法非我地能想像
如果佢老豆主動抽擊, 你就避重就輕, 講d兩邊都岩聽既答案啦
而家叫你去食飯, 唔係政改答問大會, 更加唔係都市論壇

3. 講野要言之有物, 寧可講少D, 都唔好講錯, 更加唔好做口水佬
適量既風趣調劑下氣氛同埋Deadair就可以, 你一句我一句餐飯好快過

4. Dearair既話可以拎你同女友一齊時既瘀野出黎講, 又或者聊你女朋友講野, 俾佢地睇得出你地好Sweet, 而你又真係對佢個女好, 初次見面食飯者佢地唔會難為你

5. 去之前準備下如果人地問你屋企人關係, 平時有咩嗜好, 而家做緊咩工等等既例牌答案, 打溫情牌, 動物牌 同埋上進牌, 通常都過關

6. 送禮就隨心啦, 上面既巴打都有好多建議, 我無特別補充

最後一個忠告就係前一晚早D訓, 衣著尊重少少, There will be never overdressed, 行出黎感覺精神, 企理, 乾淨 就已經拎左一半分!
同埋切記, 你唔需要特別討好佢地, 你溝緊既唔係佢地, 而係佢地個女, 你只需要俾到佢地信心, 至少覺得呢個女同你一齊會開心, 幸福, 可以諗下將來, 咁你就得米啦!

利申: 前三任女友都俾屋企人叫上去食飯, 僥倖都過關.

準備1本識發光既紅薄仔

認真 上去之前屙清屎先
廢事食飽飯屙到人地廁所臭哂
Or忍屎忍成晚

Nmd呢